Oh nee, laat me niet alarmeren door je onverzadigbaarheid, de mijne is veel groter dan de jouwe, er is niet de de minste vergelijking tussen ons in fysiek opzicht te maken, maar wat onze morele aard en ons hart betreft, kunnen we elkaar wedijveren andere, en daar ben ik heel blij om.
